香港有一個淨係識賴嘅政府

點解有咁多人流血，點解D狗唔捉犯法嘅人，淨係識亂射人同埋亂射催淚彈，實在有太多點解.....，但係依一D點解，全部都歸於依個無能政府😪😪cls